加國會議員趙錦榮：我有榮幸去見證香港政治生態的巨變

好少唔奶共嘅華人議員